聽講旅遊巴死者當中，有人食煙

香港煙民-1

無人理好慘